提醒大家，今日只係敗登上台第45日

仲有4年慢慢捱

4年唔係8年你已經要偷笑